所有汽油彈同埋dum磚原來係差佬做

屌你放臥底入黎搞事

好撚仆街

卑鄙

721

好撚賤

扮示威者殺人放火

死黑警屌你老母

黑警死老母

proved

以後殺人放火全部都係佢做

賤種
合法放火

死差佬你地含家產

成班賤種

癡線

賤到仆街

死差佬

入鬼..玩分化...再網上分化...真係乜招都用齊晒
汽油蛋...個點九成都係佢地招數

文宣

長輩圖

賤撚到仆街

push